1. 大小写
2. 两个dict 一个保存原来的一个保存处理过的
3.把's  s'  |  {\w+} 以空字符串替换 Bront{uml}e  Bos|ton
4.去掉引用里的'Christ is all'  除开 （m|re|d|ll|ve|t)
5.split [\s+,:;?!"()\[\]&-_~\\/]|\.{2,}

对term也过滤掉紧跟单词的 's s' - & ,   如果只差最后的s ed ing . 也算匹配
